{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020487",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "던킨 정읍상동점"
    },
    "text": "毎日井邑上洞店ではおいしいドーナツとコーヒーが用意されています。 ここでは、人々に毎日さまざまな種類のドーナツを提供しています。 ドーナツは甘い味と柔らかな食感が特徴で、さまざまな味と材料から作られています。 コーヒーはドーナツによく合い、さまざまな種類の香りと味を楽しむことができます。 毎朝から夕方まで井邑上洞店でおいしいドーナツとコーヒーを楽しめます。 ここはすっきりとした居心地の良い雰囲気の中で美味しい食べ物を楽しめる良い場所です。 多くの人がここを訪れ、おいしいドーナツやコーヒーを味わうために訪れます。 用意されたさまざまな種類のドーナツやコーヒーは、毎日新しく提供され、人々にさまざまな選択肢を提供します。 おいしいドーナツとコーヒーを味わいたい方は井邑上洞店を訪問してみてください。 そして楽しい時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "井邑上洞店では何が提供されていますか？",
            "answer": "井邑上洞店ではおいしいドーナツとコーヒーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ドーナツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ドーナツは甘い味と柔らかな食感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "コーヒーとドーナツの相性はどうですか？",
            "answer": "コーヒーはドーナツとよく合い、さまざまな種類の香りと味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "井邑上洞店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "井邑上洞店は毎朝から夕方まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "井邑上洞店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "井邑上洞店はすっきりとした居心地の良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "井邑上洞店のドーナツやコーヒーは毎日提供されますか？",
            "answer": "井邑上洞店では毎日さまざまな種類のドーナツやコーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "井邑上洞店を訪れる人々は何を楽しむことができますか？",
            "answer": "井邑上洞店を訪れる人々はおいしいドーナツやコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "井邑上洞店にはどんな種類のドーナツやコーヒーがありますか？",
            "answer": "井邑上洞店にはさまざまな種類のドーナツやコーヒーが用意されています。"
        },
        {
            "question": "井邑上洞店を訪れる方に何をおすすめしますか？",
            "answer": "井邑上洞店を訪れる方にはおいしいドーナツやコーヒーをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "井邑上洞店で楽しい時間を過ごすにはどうすればいいですか？",
            "answer": "井邑上洞店で楽しい時間を過ごすには、おいしいドーナツやコーヒーを味わってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 401
    }
}